突發airpods 出左

屌4 weeks

己訂

4 weeks 未到，apple store 應該已經有得賣啦。

等太耐都唔知訂唔訂好, 可能送到黎都唔知自己買過
2 星期就合理

太貴，不了
千幾蚊其他運動藍牙耳機又好似仲好

等唔切
淘左Jaybird X2,
500港紙，
開心使用中